黑鳩黎講，尼日利亞種都算廢

25b,摩西c

25b認第二，冇人敢認第一

Wakanda!

摩西c多笑料好多
對李城最後嗰一腳同頭先嗰腳又係笑到仆街

🙅🏿‍♂️

型到

入棺材個pose?

頭先moses果球

搞笑類力架

笑moses就笑moses啦，唔好拉我落水=.=

u反雲

唔係雲加執佢返黎，佢喺非洲耕緊田咋

摩西c入一入黎

想佢快d退休享清福

?

點呀表情撚

今場打曼城咋=.=
你打白禮

呢腳同李城嗰腳一樣咁好笑

25b又廢又25

🙄🙄

我仲特登入車po睇一睇，啲人真係屌到你仆街

即討？

yes